簡單解說點解近來股票升咁多

你以為股票升左好多
麻煩你地留意返美滙指數？
根本美元向度下跌緊
美元下跌
資產價格一定焗住上升
包括股票

當然
樓價亦會繼續升
㩒都㩒唔住

仆街美國佬

美國印銀紙萬歲，支那負債爆仆街